<上水>阿Sir跨欄撚曬你教

有線新聞片段

狗都識跳欄
依隻佢手腳協調係咪有問題

人地日日係狗屋打機蛇王係差唔多

欄都跳唔過, 無資格做狗

賤種狗

女義士唔夠高都爬到

佢膝頭應該痛到仆街

膝頭有冇整紅到?

唔怪之得黑警都話佢地有人受傷

撞損左又可以入示威者數

仲有唔怪得咁易跌彈匣
因為佢地真係on9架